有冇巴絲可以幫我搵首歌

之前聽過一段音樂好好聽
e家想聽多次 但已經搵唔到
所以想睇下有冇巴絲識 個旋律係咁既
鄧燈鄧燈
鄧燈鄧燈
燈鄧鄧燈
燈鄧
燈鄧鄧燈
燈鄧鄧燈
鄧鄧

THX

1

2

3

4

5

6

GOT？

7

結婚進行曲

我都係諗e首

錄出黎重易搵啦

1:15開始

only you
can make me 取西經

巴哈 《布蘭登堡協奏曲》

我冇記錯好似係鄭ekin既歌,唔sure

牙gap

應該純音樂黎wo

幫你揾緊

應該係呢首

唔係

陳小春 - 撲火?
燈鄧果下聲似蹉跎兩個字

咁幫你唔到了,但應該係鄭ekin既歌
因為你段音樂我好耐之前已經聽過.

Silent Open - Cagnet